今次起底事件早洩已經徹徹底底地輸鳥

香港唔係中國
香港人而家既文化習慣已經同古代中國有好大分別, 而家香港人普遍就係比較傾向中意鋤強扶弱, 中意睇D大鱷仆街, 而唔係而家雜種果種大一統, 強制侵略,欺負弱小

而家成個起底事件又比某D政黨打手騎劫, 搞到好似黑社會欺凌弱小咁
已經注定呢場大戰, 你表面上係羸左, 但實際上係輸得非常徹底, 最終既收獲,就只係得爐邊既精液, 係由圍爐既人留低比你....